絲打最多嗰個時期收過幾多隻兵？

想學嘢
依家有4隻都好煩了

死基佬又扮女人，我like ！

我份申請入伍表唔知睇成點呢？

唔想數

7個

估唔到除左我仲有三隻

你拖低我啲兵嘅質素

水兵 淨係識喊

不斷做兵點睇
利申絲

same sad